我好怕香港後面會出事

唔知大家有無上下微博睇下果D熱門搜尋,自從抗爭開始後就每日都好似最少有一個熱搜係關於香港抗爭,每個入面都係暴徒暴動咁稱呼,又話D警察點克制抵抗咁,受傷既都係佢地,我最近睇D留言入面D人仲話警察唔可以再溫柔落去要用武器點點點,但係DAY1其實已經出哂防暴武器,雖然同依家比當時的確係太"溫柔",內地個氣紛真係當哂香港D人係恐怖分子咁

重點係中央唔理E種影響和諧散播恐怖氣紛既信息仲好似有意推,平時應該咁得就咁,央視又係咁播D所謂暴動,又成日推D人做代表人物,之前就推個光頭散彈槍劉SIR做英雄咁,又係央視向佢致敬咁,明明個光頭阿SIR其實無咩代表性,連反警察既人都唔係好知佢係咩人,你推何君堯都有代表性D,今次又推個被打記者做真男人寫住"我支持香港警察,你們可以打我了",又話E D已經係恐怖分子所為,又話打到得番半條命,如果E個叫半條名,平時捱打果D已經夠死3 4條命,而且打人果D係唔係內鬼,都有人抱住佢仲係咁打都唔知係唔係做D材料比人做新聞

最近youtube又多左好多簡體留言,係D警察打人片到留言,而且D熱門留言都係壓過D反警察留言,又有好多外地youtuber講香港D事,有D係內地有D係本地連大馬都有,入面都係批評,跟住下面就係一堆簡體字係到話講得好又點點點,明明都唔了解香港點會知道咁多野仲同人解內幕?我懷疑中央係想控制埋youtube D流向等D人跨牆都係睇到E D意見

我真係好怕64會重演,因為我阿媽係大陸長大,我問佢關於64意見我阿媽係話當時如果唔出手中國真係會玩完,又話當時全國都亂哂咁,E家又係搞到香港係恐怖主義咁,中央好似有意推香港做恐怖主義地方咁就可以出手,做咩都係名正言順,依家內地話組團去香港殺廢青都可以講,我真係好怕中央係想大清洗香港

push